如果拜登當選，最起碼要離開香港4年先。

4年後再等變數
唔肯走就要冒險

有得你走先算

唔係講笑，有咩事等走左先諗

拉完議員拉記者
好快拉連登仔

今次mail in 種票咁成功

你估以為唔會再用咩

依家美國跟支那一樣永續呀

驚鬼咩
乜都驚

你肯定只係香港？成個世界都玩完啦

轉移戰略資源